聖誕節休戰 : 一戰期間的聖誕節中交戰雙方士兵自發的停戰行為

聖誕節休戰（英語：Christmas truce）泛指發生於第一次世界大戰期間的平安夜或聖誕節中，德國與英國或是德國與法國軍隊間一些短暫且非官方的休戰，而狹義的聖誕節休戰是指從1914年聖誕節延伸到1915年年初的那段時間，德英軍隊於各自駐紮的西線所發生的休戰行為。此外在1915年德法軍隊之間也有一場聖誕節休戰，而類似的情節也在1916年復活節的東線戰場發生過。

但香港係被警察狙擊wo

休條撚，紅磡拉左手足啦

但係香港警察中秋節都唔肯停戰
佢哋為咗呃人工，到底可以去到幾盡

中共習帝就是神，聖誕唔識用於支共

我哋唔洗完全重現歷史㗎

駛唔駛同黑警踢埋友誼波

但係黑警係畜牲喎

共產黨無玩哩套既

藍絲唔會有呢種情操
你放低戒備人地淨係想打死你

拉左？

Christmas truce都只係極細規模
大家係仇人嘅德法士兵更加係近乎完全冇停戰乜滯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告